如果殺人唔犯法會殺邊個

如果香港有國定殺戮日，我第一時間殺撚曬啲仆街大陸撚大陸閪同啲好黑人憎嘅師奶
屌你老母全撚部都係香港毒瘤，成條街比呢啲冚家產阻撚住曬

如果有呢條例，你未開始殺人就已經被殺了，仲輪到你殺人先?

有呢條例唔洗我出手條街都乾淨晒啦，你估成個香港得我憎佢地咩

個個都好似你咁諗，咪個個都等人出手，自己唔撚郁囉
港豬去到殺戮日仍然要做隻豬

殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！

見人就殺

點解你會覺得自己夠人打

7

咪on9啦樓主
如果真係有殺戮日
你估係你殺班大陸蝗先
定係老解殺班港獨先呀

比著我就唔係香港搞，係大陸搞國定殺戮日，
再誠邀各國人士比錢入場打獵，一黎又可以清緊d人口，二黎中国又可以賺錢，絕對既大贏家